# Recursive Screen - GL4D
Version 0.0


## Description
L'idée était d'implémenter une petite démo donant l'impression que l'on perçoit sur l'écran du PC, l'affichage d'un autre PC qui à son tour dans son écran affiche un autre PC ... etc d'où le nom de Recursive Screen. Le thème du développement mobile à été choisi pour les décors et les animations.
Une alliance entre programmation et art à vous d'en jugez :-).


## Installation

 - git clone https://gitlab.com/zhrdev354/recursive-screen-gl4d.git
 - cd recursive-screen-gl4d
 - cd Recursive_Screen_GL4D
 - cd make
 - ./rasterizer
 
 
 ## Utilisation
 
Pour déplacer la camera : up,down,left,right
Pour quitter le programme : P
 

## Usage
-> https://github.com/noalien/GL4Dummies 
Library GL4Dummies

Bibliothèque OpenSource développée à Paris 8 permettant une gestion uniforme et facile des ressources OpenGL, elle a comme unique dépendance la bibliothèque OpenSource SDL2. Retrouver GL4Dummies (lien vers son github et son manuel de référence) à l'adresse gl4d.api8.fr. Pour les exemples donnés et qui accompagneront le cours, nous fournissons les Makefiles pour une compilation sous systèmes POSIX (Linux, Mac OS X), et les fichier SLN et VCXPROJ pour une compilation sous Windows (Visual Studio Community 2019).

## Screenshots

<img width="799" alt="screen1" src="https://user-images.githubusercontent.com/92603736/195466719-cd035dad-a8d6-45fd-91a4-ad518eecbaa3.png">
<img width="799" alt="screen4" src="https://user-images.githubusercontent.com/92603736/195466721-30680459-e756-4ebd-8a1c-65f5b2e0f074.png">
<img width="799" alt="screen2" src="https://user-images.githubusercontent.com/92603736/195466720-2bc19cf2-56ff-4a3f-a62d-d22e9f418236.png">
<img width="799" alt="screen6" src="https://user-images.githubusercontent.com/92603736/195466798-349aef80-e7cf-41ef-b6ad-bc60385b0446.png">

## License
GNU General Public License v3.0

